一人一個報復男友計劃

如果男友偷食就揾條女得15歲既色誘佢再報警告佢衰十一同強姦再擺包白粉係佢褲袋告埋佢藏毒

精神病港女好撚恐怖

嫁俾佢

折磨佢一世

低能

同佢d兄弟瘋狂做愛

港女真係痴鳩線

以為你講同佢d仇人瘋狂做愛

折磨我一世

折磨我

猁狗on9原來係真

不安

教唆他人犯罪

講永遠都愛佢